[NGT48] 山口真帆 直播曝東家打壓 遭隊友出賣險失身

日本國民女團「AKB48」新瀉姊妹團「NGT48」23歲成員山口真帆上月遭2男襲擊險遭性侵，公司企圖封鎖消息，但她忍無可忍，前天開直播泣訴，卻被強制關掉。她事後透過推特詳述事情經過，竟是遭NGT團友陷害，NGT劇場負責人今村悅朗原答應她會解雇該成員，最後不僅置之不理，還打算捏造真帆有被害妄想症，讓她因此暴瘦4公斤。

現年23歲的真帆是NGT的一期生，目前在團中擔任G Team的副隊長。她上月結束工作返家時，在家門口遭1名男子攔截，該名男子抓住她的臉並將她壓倒在地上，隨即另1名男子竟從NGT其他成員的家走出來加入，真帆才發現事情不單純。真帆報警後，2男聲稱自己是粉絲，「只是想跟她說話」，最後不起訴被釋放。

忍1個月暴瘦

由於真帆發現其中1名男子與NGT成員有關係，才發現自己是遭隊友陷害，她怒斥：「某成員告訴他們我回家的時間、住處，更唆使犯人到我家。」她在PO文中氣憤表示「不談戀愛認真當偶像錯了嗎？不與粉絲私下交流錯了嗎？」，暗示陷害她的成員應是違反禁愛令且和粉絲有私交。
真帆向NGT劇找負責人反映後，1個月無下文，真帆忍無可忍透過直播和推特揭發真相，最近有粉絲發現她暴瘦，她也趁此機會解釋：「是因為壓力所以2周瘦了4公斤，遇到這種事應該誰都會瘦吧，我沒事的。」她強調並不想破壞粉絲對NGT的印象，但擔心更多人受害，才決定說出來。粉絲也盼經紀公司AKS不要再隱瞞事實，應還給成員一個安全的工作環境。

「NGT48」山口真帆出道3年多，靠著甜美外型吸粉。

山口真帆在直播中淚崩苦訴自己遭襲擊。

唔解散都清唔走啲毒瘤

馬可

支持馬紅紅

風化post

AKS夜晚好似發了通告，但睇唔明，求懂日文的巴絲!

山口真帆に関わる一連の騒動についてのご報告
2019.01.10
NGT48をいつも応援していただきありがとうございます。

今回、山口真帆に関わる一連の騒動について、皆様にご心配とご迷惑をおかけしておりますことをお詫び申し上げます。

先ず、山口真帆が被害にあった暴行事件についてご報告いたします。
昨年12月、ファンを名乗る男2名が山口真帆の自宅玄関に押しかけ、顔を押さえこむなどの暴行の容疑で逮捕されました。新潟警察署が事件を捜査し、約１か月間NGT48劇場今村支配人も新潟警察署にできる限りの協力をいたしました。
そのほかに、実行犯ではありませんが、この事件に関与していたファンの男1名も運営側で確認されました。

また、メンバーの関連性においては、メンバーの1名が、男から道で声をかけられ、山口真帆の自宅は知らないものの、推測出来るような帰宅時間を伝えてしまったことを確認しました。
運営としては引き続き本件についての確認を続けてまいります。
また、３名の男達についてはグループ内での公演、握手会、イベント等へは一切参加できない対応をしております。

当然のことながら、今回の事件を受けて山口真帆本人は精神的なショックを受けております。今回このように山口真帆本人から公表する形になってしまったことは、本人やファンの皆様への説明や対応が不十分だった為であり、今後はこのようなことがないよう、全グループメンバーへの防犯ベルの支給、各自宅への巡回等の対策を徹底するなど、これまで以上に再発防止策を講じるとともに、メンバーとの信頼関係を築き、山口真帆をはじめ全メンバーの精神的ケアを、スタッフ一同全力で行なっていく所存です。

ファンの皆様、関係者の皆様には、多大なご心配とご迷惑をおかけしましたことを深くお詫び申し上げます。

株式会社AKS

都係講返件事
同埋會禁止三個男人之後再出現喺 NGT 既 event

また、メンバーの関連性においては、メンバーの1名が、男から道で声をかけられ、山口真帆の自宅は知らないものの、推測出来るような帰宅時間を伝えてしまったことを確認しました。

即係邊個臭雞同男人的通?

呢到話山口突然 twitter unfollow 左四個隊友
唔知關唔關事